有無人玩體育類game會幻想鍾仔把聲幫你旁述緊

例如話係fifa，四十幾碼正方形鳩射射失

「四十幾碼就射！真係超級大傻仔呀你估個波有自動導航咩」

就算係玩手機督波game，都會有鍾仔把聲
「哎呀呢啲波唔應該打失呀… 希望佢之後會有好啲發揮啦… 去一去廣告先！」

定係得我咁癡線

係

我會自己旁述

你癲啲